msgid ""
msgstr ""
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Last-Translator: Automatically generated\n"
"Language-Team: none\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:485
msgid "Checking service status..."
msgstr "正在检查服务状态..."

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:551
msgid "Configuration write failed: Cannot create configuration file"
msgstr "配置写入失败：无法创建配置文件"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:250
#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:282
#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:441
msgid "Configure NPing node service on this device"
msgstr "在此设备上配置 NPing 节点服务"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:260
msgid "Device Architecture"
msgstr "设备架构"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:412
msgid "Device registered successfully"
msgstr "设备注册成功"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:126
msgid "Download failed: Cannot retrieve node program"
msgstr "下载失败：无法获取节点程序"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:135
msgid "Download installation failed:"
msgstr "下载安装失败："

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:116
msgid "Download or installation failed"
msgstr "下载或安装失败"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:107
msgid "Downloading and Installing..."
msgstr "正在下载并安装..."

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:108
msgid "Downloading and installing NPing node program, please wait..."
msgstr "正在下载并安装 NPing 节点程序，请稍候..."

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:450
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:191
msgid "File does not exist"
msgstr "文件不存在"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:289
#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:448
msgid "General Settings"
msgstr "常规设置"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:185
msgid "Get failed"
msgstr "获取失败"

#: applications/luci-app-nping-agent/root/usr/share/rpcd/acl.d/luci-app-nping-agent.json:3
msgid "Grant UCI and file access for luci-app-nping-agent"
msgstr "授予 luci-app-nping-agent 的 UCI 和文件访问权限"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:270
msgid "Install NPing node program"
msgstr "安装 NPing 节点程序"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:145
msgid "Installation Complete"
msgstr "安装完成"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:132
msgid "Installation error: Cannot move file to system directory"
msgstr "安装错误：无法将文件移动到系统目录"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:298
#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:455
msgid "Kernel Version"
msgstr "内核版本"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:531
msgid "Missing Agent ID, cannot start service"
msgstr "缺少代理 ID，无法启动服务"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:249
#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:282
#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:441
#: applications/luci-app-nping-agent/root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-nping-agent.json:3
msgid "NPing Node"
msgstr "NPing 节点"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:256
msgid "NPing node program does not exist, please install first"
msgstr "NPing 节点程序不存在，请先安装"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:146
msgid "NPing node program has been successfully installed"
msgstr "NPing 节点程序已成功安装"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:294
msgid "NPing node program not registered, please complete registration"
msgstr "NPing 节点程序未注册，请完成注册"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:407
#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:612
msgid "No settings modified"
msgstr "未修改任何设置"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:309
msgid "Node Name"
msgstr "节点名称"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:472
msgid "Not running"
msgstr "未运行"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:268
msgid "Operation"
msgstr "操作"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:548
msgid "Parameter error: Invalid Agent ID"
msgstr "参数错误：无效的代理 ID"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:123
msgid "Parameter error: Invalid architecture or path"
msgstr "参数错误：无效的架构或路径"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:367
msgid "Parameter error: Please check registration key and node name"
msgstr "参数错误：请检查注册密钥和节点名称"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:129
msgid "Permission error: Cannot set execution permission"
msgstr "权限错误：无法设置执行权限"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:337
msgid "Please enter a valid node name"
msgstr "请输入有效的节点名称"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:332
msgid "Please enter a valid registration key"
msgstr "请输入有效的注册密钥"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:311
msgid "Please enter node name"
msgstr "请输入节点名称"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:306
msgid "Please enter registration key"
msgstr "请输入注册密钥"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:486
#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:499
msgid "Please wait..."
msgstr "请稍候..."

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:343
msgid "Preparing to register, please wait..."
msgstr "准备注册，请稍候..."

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:155
msgid "Refresh Now"
msgstr "立即刷新"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:316
msgid "Register Device"
msgstr "注册设备"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:463
msgid "Registered"
msgstr "已注册"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:351
msgid "Registering NPing node, please wait..."
msgstr "正在注册 NPing 节点，请稍候..."

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:342
#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:350
msgid "Registering..."
msgstr "正在注册..."

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:304
msgid "Registration Key"
msgstr "注册密钥"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:461
msgid "Registration Status"
msgstr "注册状态"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:376
#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:421
msgid "Registration failed:"
msgstr "注册失败："

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:373
msgid "Registration failed: Cannot read response data"
msgstr "注册失败：无法读取响应数据"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:370
msgid "Registration failed: Server refused request"
msgstr "注册失败：服务器拒绝请求"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:430
msgid "Registration request execution failed"
msgstr "注册请求执行失败"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:360
msgid "Registration request failed"
msgstr "注册请求失败"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:425
msgid "Registration response parsing failed"
msgstr "注册响应解析失败"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:470
msgid "Running"
msgstr "运行中"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:590
msgid "Save Settings"
msgstr "保存设置"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:477
msgid "Service Operation"
msgstr "服务操作"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:467
msgid "Service Status"
msgstr "服务状态"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:575
msgid "Service start execution failed"
msgstr "服务启动执行失败"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:541
msgid "Service start failed"
msgstr "服务启动失败"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:557
msgid "Service start failed:"
msgstr "服务启动失败："

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:554
msgid "Service start failed: Cannot start service"
msgstr "服务启动失败：无法启动服务"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:565
msgid "Service started"
msgstr "服务已启动"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:581
msgid "Service status check failed"
msgstr "服务状态检查失败"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:522
msgid "Service stop execution failed"
msgstr "服务停止执行失败"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:509
msgid "Service stop failed:"
msgstr "服务停止失败："

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:513
msgid "Service stopped"
msgstr "服务已停止"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:616
msgid "Settings saved and applied"
msgstr "设置已保存并应用"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:396
#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:605
msgid "Some settings have not been saved or applied, please try again later"
msgstr "某些设置尚未保存或应用，请稍后再试"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:479
msgid "Start Service"
msgstr "启动服务"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:498
msgid "Starting service..."
msgstr "正在启动服务..."

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:254
#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:292
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:479
msgid "Stop Service"
msgstr "停止服务"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:498
msgid "Stopping service..."
msgstr "正在停止服务..."

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:147
msgid "The page will automatically refresh in 5 seconds..."
msgstr "页面将在 5 秒后自动刷新..."

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:319
#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:593
msgid "Unable to determine configuration section name"
msgstr "无法确定配置部分名称"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:95
#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:100
msgid "Unable to determine device architecture, please install manually"
msgstr "无法确定设备架构，请手动安装"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:168
msgid "Unable to download or install NPing node program"
msgstr "无法下载或安装 NPing 节点程序"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:62
#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:75
#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:82
#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:180
#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:228
#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:262
#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:640
msgid "Unknown"
msgstr "未知"
